鋼鍊09真係好好睇

啱啱補完，果然要睇晒2個版本先瞭解到何謂神作btw最後愛德華又畀林帶腎者之石返興國，唔驚會變克塞斯城2.0，又因人嘅慾望而輪迴？雖然我相信最後林做咗皇之後會毀咗舊石

果陣有無人估中愛德咁樣換返艾爾

用自己道門真係寫得好正，老豆見到愛德揾到答案嗰個表情超正

當時黎講係時作
但慢慢睇得多動畫
有比較之下就覺得上唔到神枱

收皮啦五毛屌你老母 一早block咗你

咁都可以屈毛
block左又要禁入去睇我講乜
咁你block黎做乜 on9真係冇極限

好多人估係以用唔到鍊金術嚟換

屌好後悔咁遲睇鋼鍊儀家睇晒新舊內心好空虛

大把神作囉

+1

最正係用個日蝕個影黎鍊成陣 無哂聲 然後bb喊 bgm清場響起 真係起哂雞皮

林要舊石既原因 唔係果邊既國王想要不死?
邊個搵到就傳個位俾佢

唔記得左

鐘意03個結局同埋人造人既故仔多d不過fa既打鬥畫面係幾好J，加埋有Greed同姚林

Yes
因為興國國王想要長生不老術，所以林同張梅先會去亞美提斯搵臀者之石。不過我估最後林應該殺咗國王，唔係林點做王

一即係全，全即係一

係囉 俾左粒石國王 佢重會退落黎?

殺左國王做國王 咁重洗乜用粒石?

再講 唔係話賢者之石係冇完美 點都要用人命差電

咁點長生不老

依家都追緊Netflix個套

真03版嘅拉斯多真係好吸引，有埋前人世記憶，同斯卡哥哥嘅感情戲，同最後有返人性，冇理阿爾變咗臀者之石，真係加咗分。反觀09就係不折不扣嘅仆街，仲要被BBQ

樓上有巴打講，啲靈魂返返去身體然後bb喊再起歌
個part真係

睇完Netflix嗰個03版，記得睇埋09版，ViuTV有

👌 成50幾集 依家先睇左一半

2日零正評

然後呢?
岩岩先發現打錯字

一早看透世事

漫畫好似有講
係比臀石個王帝 等佢開心吓 順便提升一吓自己個族嘅聲望
佢冇打算用腎石嚟幫王帝長生